新黎新豬肉同大家打個招呼先

HOi!!

我係手長鬼

你條女呢？

係我隔離訓緊，佢話黎到新高登會從良，唔會係動漫台劇透人

記得你